見到有人偷野一定要即刻制止捉住

班賊今次坐享其成偷電話下次直接自己著黑衫扑爆金鋪 見到一定要即刻制止當打人藍絲處理 唔好俾班仆街賊仔有位入

襯亂偷野一定割

召喚獅鳥

無錯。唔好比機會人大造文章。最好搬出舖（特別係手機果d) 放落垃圾筒燒左佢。